覺唔覺得Hf線 電影 大狗對咒腕個度做太長

搞到第3集最精彩個堆戰鬥唔夠時間

根本一場柳桐寺打完既戰鬥
係要拖咁耐
Cut撚晒寶石劍 凜
神父
伊莉雅 士郎d劇情

其實應該唔關事
劇情嚟講要咁cut 第一二集要格硬搵啲位整場靚打鬥
第三集神父其實幾長
寶石劍cut咗啲 illya少咗幾句 係兜唔到嘅

第一集既時間又搬唔到去後面

真

第1集節奏都幾慢
應該可以做到春藥個度

是撚但啦
有aimer聽就夠👌🏻👌🏻

不了
鐘意田井中彩智多d

經費都燒曬係r姐對黑saber到囉

UFO=糞便公司啦
靠鬼滅carry到佢哋紅
一出套fgo立即現哂形
大量定鏡慢速意義不明對話攝時間扮文青feel
搞到套野節奏勁奇怪
奈須蘑菇以為搵ufo整就出到下套鬼滅 真係不自量力

啱，冇鬼滅UFO點會紅到，fgo套劇場版用嚟逃稅同圈錢，真fans睇完覺得毫無誠意

真心定假膠
Fate/Zero 11年已經搵UFO畫啦喎
14年再整埋UBW

真 fgo真係垃圾嚟